我有嘢同炒 GME 輸錢嘅人講

唔好因為今次輸大錢對炒股票喪失信心, 炒股票交學費是必經階段
睇得出金融系統將唔識炒嘢嘅人奴隸化, 你唔學炒嘢只有奴隸路一條
儲番錢, 總結經驗, 由少少錢開始重新作戰

我相信好多串串貢GME嘅人, 本身都冇乜點落場炒股票

agree

做淡慘過做雞

■定義

在股票市場，散戶被形容為韭菜，長高了，便被割掉。意指股票被大戶舞高後，散戶高追入市，大戶便高位套利離場，仍持貨的散戶便蒙受損失。大戶之後再舞高弄低，新一批散戶又淪為韭菜，遭人收割。

■知多啲

散戶除被向上炒式割韭菜，也會被向下炒式割韭菜，股價甚至可下跌99%。

有些股份會透過「供股」，不斷掏空股民的金錢；如不供股，除權後，股民手中的股票被攤薄，每股價值立即縮水。如供股多來數次，股價愈供愈跌，股票價值可蒸發逾9成，損失慘重。

覺得睇你似Dinning Kruger啱啱上peak就真，因為好多概念都係今次GME先識，又因為新識而覺得其他人好多都唔識，傻傻哋

應該講係時侯回歸現實，股票係通公司業績，想搵錢既就老老實實買有前景既公司

吉巴真心好心

利申自己都係六月入市到九月賺唔少，就係九月同十一月輸番哂有突，反省左成個月錯既野又睇書，而家已經賺番哂有突

你講炒既定義係咩先?
QQQ VOO算唔算炒?
定還是係玩呢D大波幅先叫炒?

Nice ~

好耐無再見過呢類供股老千股
通常都係炒上幾倍之後一日跌90%果d

咁唔叫炒, 叫買股票啦

主要想講重新作戰嘅時候, 唔好諗住飛擒大咬食大茶飯, 細細哋玩下攞返個感覺先

LM學嘢

正正經經買下Facebook apple google 穩賺仲實際過你炒

又得啫

過街老鼠又出post

咪on9，唔俾佢哋屌翻出黎都偷笑

或者月供faang / qqq 都得啦，又唔使食飯都要check住盤前

多謝巴打
認真今次輸錢輸埋自信, down左幾日
由其是依幾日不停洗牌比人笑, 係非常難頂

這次挫敗是很好的經驗, 希望會有成長啦

個個32857賺錢，邊有咁易呀。大户無可能輸其實

AGGER

仲SH緊放緊風箏

支持

Coco 哥

吉蛇如果下次股市大跌要開post帶領我地

無乜落場就唔好咁能串

有無D咩書可以推薦下

coco gor

買妖股贏得一次
第二次就一定贏？
賺錢咁易就唔會有人豬錢啦
買下tsm arkk tsla futu坐下穩賺好過啦
妖股輸返你之前贏嗰啲仲要倒貼
利申：追多5200港紙就賺返個本 之前當交學費 買正股坐下 係唔蝕錢既情況下咁贏就算

屌你啦社工

吉蛇 有咩書推薦下

望一望JG你就知乜叫炒

超積，睇下MM

隻野本身升緊150% D人照入去接火棒，無野好講

FUTU 都係妖股嚟

新年流流，學炒股票心態，
梗係睇嚦咕嚦咕新年財

輸咗一成倉，重新作戰

係咪即係要有品 輸左都唔可以鬧人

吉蛇點睇GME對大市仲有冇風險上上星期減左倉，想準備入返貨

D牌爛要繼續作戰打好佢為止
牌品好，人品好，老友記自然會返嚟

冇事啦

呢啲嘢每日都發生緊
其實我都會留少少玩下, 當感受下市場氣紛
我都因為咁玩法都曾經100 100 咁蝕，最後一個月埋單蝕過成千蚊美金

所以未經歷過呢啲嘢, 用身家玩GME 係尤如玩命

難得見到個對GME輸錢既人講正面說話既post

樓主係coco gor咩

多謝吉Sir 玩左GME之後發現自己無想像中咁大膽 承擔到風險 決定以後都係玩大股同etf慢慢增長

吉sir

新手學炒應該要點起步